有無建築巴打做開Lands Term Contract？

有無建築巴打做開Lands Term Contract？落過標或做sub con都得！